行路丁丁 有邊款鞋啱長期行/企？

唔洗好型
筆直500-1300
舒服，可以出到埋街咁
唔該晒

nike 跑鞋

Nike react
Adidas boost

白飯魚

經驗上最好行啲行山鞋
而任何長跑鞋都唔好行

即係Solomon ?

我著過Colombia, north face 同Adidas 行山鞋都ok

而tinbaland 就差一啲